挪威同丹麥有冇咩地方係必定要去

12月底會去挪威同丹麥，total大約去10日。
頭7日會去oslo, bergen, stavanger 之後3日去copenhagen
有冇咩好地方同餐廳推介下

Summer去？行唔行山？

12月底已經係summer?

freetown

Norway in a nutshell 同 聖壇岩

佢去stavenger 點解仲要睇Norway in nutshell

呢個plan左 會食多兩件cake

仲有冇其他

奇蹟石

佈道岩，睇朋友影得好靚

唔知有冇時間行上去，冇就去石油博物館

In a nutshell其實係最唔抵去，最呃錢
飛上up north, Lofoten, Tromsø咩都有得睇，
唔洗去咩nutshell

搭單問 哥本哈根出市區大概要幾耐
嚟緊係個到轉機要等7個鐘 想出去行下食個飯
唔知夠唔夠時間

好快 地鐵直去 半個鐘咁上下

千其唔好去美人魚
我都冇去。

去Norway有時間應該去odda trolltunga真係人生必去之一

Louisiana museum

宜家北歐係咪淨係用信用卡都搞得掂 諗住全程都俾卡 懶得去兌錢

鋪頭有時唔收cash添

咁就好了

我相信就算唔睇modern art嘅人去到都會覺得環境好靚
同埋佢地lunch buffet都好抵食

留名先，買咗下年哥本哈根來回，中間有成兩個禮拜，唔知做咩好 睇吓鄰近國家或者去法羅群島都應該ok

嚟緊去Tromsø Alta

留意返買地鐵票有可能買唔到
因為香港信用卡一般冇Set PIN